[892]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(227)中1002兼宮脇咲良扎辮世界第一

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48）

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人,發夠centre夢未啊屌推夠真真走未啊

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

我打錯左個post數應該係(229)

開唔開過, 人少少

上post咁都中bug之第1頁留名

天佑癡線佬留名

可以

留名

等睇再開過po lm

[892]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(229)中1002兼扎辮宮脇咲良世界第一

正確post

[892]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(229)中1002兼扎辮宮脇咲良世界第一

正確post數請去呢個繼續

???????post

笑

新post呢？

屌人生巴唔撚知自己中1001？

推呢個啦就

友帖fromis_9 代表 小智留名

唔好啊個number錯架

我自己都唔知，好在中1000

友帖f9代表 小智入生放支持支持

知啊
9up下啫…

信唔信我而家開跟住又抄車

屌我極度on9地以為呢個係新post
之後以為錯post再開埋229
見到長頸鹿正皮之後見到你已經正皮
先發覺原來無開過新post

lm

人多開po炒車

娜B心裡面既人留名

推呢個

[888]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(236)中1001唔開post可恥兼獅子櫻世界第一

開左

第2頁留名

呢個成為救命post

舊post來架

屌當我冇講過

成日都係搵返d咁既post追人開

演唱會仲有要唱夜蝶呀,櫻花已揀左彩讌唱

u open

係咪有人開緊

櫻巴會有10分鐘時間

有計時架原來

原來仲未開架

應該唔知中1001
我上次都係咁

幾時有計時開post 有冇風紀出嚟講兩句

依家啲人真係呢
開咗又話原來開緊
唔開又可以真係keep住冇人開

計時係佢過左之後我會開post屌1001老母

裴巴開左

一陣風紀入黎屌鳩你

cls一係大家都唔好開睇下幾時先有po
好似人生巴嘅話真係十世都冇po

Miyu巴

我開左

見到#1000但話個post完咗，唔通

收晒油

無人開post?

CLS導清好快手

次次都中

差一秒

24小時mon post

其實佢係咪set個程式係一有人留1000就會自動1001？

Mon post撚

痴撚線

今次由999開始隔咗成2分鐘先爆

mon都實

手機mon po 再加電腦打定1001 先做到
究竟有幾得閒

24小時在職廢青

Mon post撚都不足以形容

我都係等費時搶左人地個1001
佢真係好準時搶到1001

大家想睇導清搶定唔想開po?
好少有

有post未
同埋講完娜B未
順圭仲要send埋

睇佢搶post多啲

agger

佢似裝咗個自動1001程式

真係好希望佢次次都搶到
佢以為好威
但其實大家都恥笑緊佢

裴巴搶到

依家即係點
1000開post?
同埋我唔係有心搶

裴巴搶贏

你開啦1001

仲想話開出道一個月粗卡

我開吧
不過等我整下先
手機好煩

仲係874?

原來係舊po 自膠

裴巴咁勁既

懷念導狗

勁呀裴巴

渣ga

lee到啦

導清條廢柴又搶唔到1001

直路前LM結果中咗1000

佢會唔會又唔記得開？

笑咗，直路前仆街要開post

佢好大機會又唔記得開
跟住又比我哋屌
又潛水

等多陣無人開裴巴你開喇

10分鐘後唔開就新po屌佢

又係你呀陳生？

無限loop

佢老母又要俾指原巴屌

我覺得可以copy定template

屌你地咁記仇

有前科同埋995後仲助攻

同埋導清到底同指原有咩仇口？

咁樣裴巴你可以開定

你見癲狗要同人有仇先會咬人既咩

就10分鐘了

其實做乜9成日搶完又唔開又要搶

但淨狙擊佢一個

很想念真B！

佢已經唔係第一次唔睇路

佢有位就入 唔駛特別在意佢

屌佢電話冇打格仔張圖即刻save低

post已開

開post未

1000唔係我

hi

已經6分鐘

開未

其實導巴正職係唔係mon post
成日唔見左1001

我覺得開咗bot

唔好理佢

其實佢依家係咪連你都屌埋?
每post留名個一生XXXX係咪講緊你

所以我想問下係唔係有開到其他新po?

人生巴ho ball

喂 我唔想開 誤中呀 比返指原巴開好唔好

ok

人生巴

人生巴ho型

導清呢

你地搵人開
我唔得閒

隔左陣望一望先知中左

以為呢個係

開咗了

又唔開post想點

中1000嗰個好生面口，未必識開。
中1001係導清。

中999開

咦未有新po?

指原巴呢個post 真係好有用

咁搞法變到990開都唔掂

導清唔入來嘅

係

其實489 mean what?

48狗
46飯叫48飯做489 同 48叫469係同道理

謝清解答

新人開緊post？

你開啦

你快撚d開

佢係未開緊？
定唔知自己中1001？

等多3分鐘先

開啦

指巴快手啦,佢地邊識開

同你講
template冇人編輯中

大家太激動唔記得睇路

我誤中 搵人開

好想快啲瘋狂討論

指原巴

can someone open post?
I would to fuck the performance!

係咪冇架喇

邊個1001呀
又要問候伯母?

[861]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(283)!Z4648新歌必然性元櫻C

油好格格不入

?

等待你出現~~

手機開唔到

用template話爆字

手機開到嫁

PD48 po
(1-227)

(1-283)先岩

其實點解導清唔入嚟呢個po？
但我其實知你有mon po

開po未

依死啦
誤中1000
未開過PO要睇下點開

template
有分隔線

獻出第一次

開未阿屌你老母
POST都唔撚識開

我有好多嘢想講

我想聽你講

你要等等我喎
唔識搞

條76廢青係咪24小時都camp響連登

係阿 屌7我未

究竟導清想點

自我感覺良好…？

mama期間走template得唔得
唔想開媒體mode睇相全版都係油

點解可以開咁耐

下次睇路

無人開？

終於入嚟lu

得手機唔方便開po，有無人可幫手？

今日唔見導清

掛住j裴巴 虛脫死左

一講就會出嚟
好似係

有人開緊？

白虎巴叫大家開

佢話佢同小飯粒談緊情唔得閒
白虎

你仲唔快啲開

我用緊手機

快D開 我有重大事件宣佈

有冇人幫開，誤中1001,用電話唔太方便

我今日都係手機開
你望住我開架

我無望到喎

我表哥做記者講左樣野我知
極度重大事件 諗緊講唔講好

唔想知 唔好講

講啦

導導隔咗幾個po終於出現了

講未

又冇人開新po

冇人開？

留名睇撞車

係咪1000要開

係街 有冇人幫手

破左1001後仲未開post時間紀錄未?

又掟西瓜

響街幫唔到手

點解食完飯都未有新post

又係我開?

快

20分鐘

舊po留名

有無人開緊 post

開緊

環保post

有新金剛棒了
真係好有心去cam同換料

出左街，有冇人可以代開post
跪求

等裴巴

開啦，加油

miyua巴仲未開

清們等一等，用電腦開先

使唔使幫手

解決咗了

謝清

黑巴係未開緊？
開唔到個陣先黎中1001

今次連1000都無左

頂我都係 啱啱想講
邊個黎

又黎環保post

999開啦

1000果個淨係po油圖

果然
除左默默愛同導兄 我完全block既好似都得真油狗

1001

條撚屌好鬼煩

已習慣
鳩者自鳩
好似係

大直路

笑死

黃美絲

記得開348

第一封韓妹mail係彩讌

冇買

邊個中獎

上面笑緊嗰個

乜又係你呀

娜B心口隻豬さん個度我笑左

做飯

環保post又要浮上黎

開post啦

支持裴B

個個停晒手

裴巴眾望所歸